加幣 美金 港元 三個月定期大家點揀

有2M 係手，本身想買債券/正股
但近排個市又麻麻地
自己又唔識期權果類
所以想做下定期
我而家用緊citigold，佢offer 係
加紙 7.5% 可以逐個月買
港元/美金 2.3% 每三個月買
大家點睇?
有其他投資工具推介都可以講下

hkd
港紙升緊 港息又升緊
做咩要蝕bid offer?

btw i am using citigold too
2.3 usd
另一筆錢打算keep hkd

citigold有新acc優惠 買賣外匯0差價

買黃金啦，唔好錯過未來一場大牛市

我係新AC (啱啱upgrade)
我AM同我講話加紙而家都算ok 抵買
雖然高成三倍幾息，但加紙感覺得無咁穩陣
師兄你建唔建議HKD USD 定期各keep 一筆?

好好聽既歌

cad is so expensive right now???
usdcad at 1.3050

現貨黃金都好波動
我呢啲初學者想做下定期同買債券穩定啲滾大舊錢先

係，CAD兌HKD黎緊有機會升穿6
就係唔肯定而家摸頂未
如果係中等或者中上價位咁我可能去馬CAD

加幣長軟喎

咁做定期會唔會好唔穩定，見佢7.5%真係幾吸引

inmotion 完咗3個月係咪可以轉走哂啲錢?

fiat currency長渣必輸